今日著件西裝去扮部長 半晝已經搵夠退得休

你班柒頭皮慢慢返工啦

5 系甘skr 下話 操你妈逼

係 唯有走去第二間扮

濛絲打好聰明

巴打來

收到風樓豬俾人趕

退左休啦

明明酬先見到你

我扮知客收得仲多

係咪著旗袍先

隻腳咁多毛既